同個女仔WHATSAPP傾左一段時間都只係傾皮毛野

通常都係興趣多
係咪可以傾下多D其他題目可以了解對方多D?
已經問過下D家庭野呀鍾唔鍾意小朋友呢D
仲有冇咩TOPIC可以開下?

問下佢有冇買保險果啲

情史性史

Text Game 係 focus 喺將條女約出嚟，跟住 in person 先深入傾計 淨係靠 message 講到天花龍鳳都無用，可能人哋一路覆你，一路俾第二個男人抽插緊

暫時仲未約到但應該今月有機
咁見面時傾咩好

你同佢text咗幾耐？傾嘅題材貴精不貴多，反而不斷轉話題，查家宅咁嘅款(即係毒撚盤問法)，會嚇走條女。有無一開始啲對話睇？因為first impression係最重要。

Between條女係點識嘅

傾左四五個月左右啦
都係傾下鍾意食咩去邊旅行放工有咩做
了解過大家屋企家庭狀況咁
有時講下波
好表面野

交友AＰＰ

四五個月都未約過出黎?諗住等多四五年先約?

未約到
佢唔想單對單咁出
我搵左D活動會成班人出既佢話OK

屌你。唔鬧你都唔得。條女話唔想單對單你就戇鳩鳩等半年？好明顯條女係對你無水溫啦。一係你就重新試下推高水溫，然後儘快單對單約出嚟，一係就next。你老味傾咗半年，連真人都未見過，呢段時間夠人哋拍兩次拖喇，而你只係喺度浪費時間不斷打字+打飛機

咪就係問緊用咩問題可以推高水溫
今個月都約到唔急啦

有無message record可以睇？我對你嘅溝女方式，以及條女嘅性格，都係零瞭解，點幫你？

其實要諗話題 出到黎都唔方傾得到可以下個

Lm 先先

一睇樓主就知係唔識架啦買俾佢試下，從錯誤中學習囉，可能對樓主嚟講，同老母以外嘅女性傾計已經係突破嚟架喇

試埋上好唔好？

唔想單對單
我以前都用過呢個理由